（有圖）612事件大陸都有心水清嘅人

其實根本好多人都心水清，夠唔夠膽講出黎就另外一回事啦，唔怕比人秋後算賬咩不過條例過左既話，香港好快都會變成咁

佢地都係有良知的

估唔到我都會講呢句：大陸人好波

喜提新號

「跟當年北京一樣的！一樣的！」

冇錯，佢哋根本就係想殺人滅口，一個向住頭開槍，一個向住隻眼開槍

希望所有受傷者都可以平安大吉

其實有好多人都心水清，但共狗好多陰濕手段滅聲，例如打咗某啲keywords就會限制閱讀量，del啲多like嘅相反意見comment，話你造謠，搵啲fake acc 搞到你封帳，真係唔想香港以後都咁

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

有心水清嘅，亦都有甘願做井底之蛙嘅大陸豬

其實都唔洗好快，根本而家都係，傳媒有邊間唔係自我審查，書店有邊間唔係停賣禁書。差在幾時出手封連登高登。

其實個個都知

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作

以家班警察有傳媒兜口兜面影住都咁狼死，試念下如果香港無左立場新聞/apple daily 呢種第四權去監察既話，班人真係無皇管

好多都知咩事，有 d就怕事，有 d就自己受開/食開屎，想你受埋一份

同埋大家念深一層啦，班支那hi點會撐送中。萬一將來犯左法偷渡黎香港，條例一通過又比人引渡返上去審。燒埋自己果答

咪係 想最後避難所都冇埋咩
再者呢邊環境點都好過上面
唔係日日咁多蝗會落嚟玩同消費？

係呀 香港係好過上面。係好少少咁大把囉
送終過咗全香港都含撚啦

人地住咁耐，應該知條底線

封鎖完消息
再搵五毛屈你係漢奸
中共真係狗閪黎

仲醒過港豬

微博新號定真人新號？

佢哋會跌rank

我意思係直接幫你刷首抽轉生

望一望e班人再望一望香港某d人

佢地而家唔殺啊，屈佢做地底泥永遠做奴

其實重有更多個腦裝屎嘅
好多人重講緊啲示威者收錢

等睇劉大聖開講

My little airport 都有

民主國家就唔同
太多不能盡錄

一路睇一路忍唔住喊..

感覺到人間有愛
又好孤獨 無力

比警犬有良知

來自iphone客戶端

尋日係大陸見到有個大陸佬都睇緊直播，我都睇緊，哄埋佢同佢傾計，佢叫我細聲d。話大陸捉得好嚴的，大陸都有唔少人關注嘅應該。

其實係深圳係收到香港大氣電波 997, 香港電台...內地人仲有好多良知，一定多l 過班死黑警

強國狗最叻打自己人 歷史咁多年黎都係內鬥

大陸唔少網民都係心水清知道好多野 但講出黎分分鐘被消失

cls 咁夠膽出聲

都仲有好多人渣

我有個frd淨係喺微博po左d外國媒體報導嘅相冇講任何嘢都畀封左acc

係，大陸反共嘅人對支共嘅怨氣甚至深過港人
推薦支那維基呢個網比連登仔，應該好啱連登仔口味

好多用語可能香港人唔明 可以睇下名詞釋義：

你應該搞錯咗少少嘢
唔係向住隻眼 係向住頭開槍但射歪咗眼

有微博既快啲比更多人知道

有時訓下有時醒下

有良知既大陸人淨係可以婉轉咁講野

不過依家大陸既新一代就盲目咁支持中國
只要話中國有咩地方唔岩
佢地就即刻圍住鬧人

其實佢地真係有唔少人心水清, 只不過打壓手段太多而噤聲, 香港如果唔想咁樣, 唯有現在大家都出一分力量

心水清果d都留晒學啦
你當大陸人傻嫁啦

我公司有個中國式陰道，嫁英國人拎緊passport
以為佢會有返啲人性，屌佢老母，第一句就係
「打啲暴徒打得好丫，你班暴徒做到啲咩？人地解放軍嚟到一字排開射你，你有得打咩」
我同另一個澳門同事即刻屌到佢上天花板

三種人，一種訓緊，一種醒咗，最後一種垃圾，訓咗都繼續扮訓

看看網內豬圈裏的豬門，我悲傷的笑了

唔好去三中商
去序言等嘅樓上書店

真勇武 希望佢地事後冇事

真係唔想見到香港遲啲變到講句野都要好小心
香港人加油 自己香港自己救

住大陸唔一定係奶共，好多新一代接受既係高等教育，即使64事件可能佢地會學左另一版本，但擺正係事實面前既野係會識批判思考，尋日係新聞post都遇到個大陸user上黎講就算佢地翻左牆，國家一樣知佢地留過咩言，所以佢乜都唔敢打出黎，唔可以表態

仲有良心過香港好多仆街

我都識有個大陸人心水清都不得了
支持台灣係國家， 屌9香港警察同政府，屌9習總

不過更多既係大陸人比支共洗哂腦

推

喺外國留學嘅我 大陸人仲屌得勁過我

成個大陸完全冇報香港呢件事，而且search逃犯條例相關字眼係冇野出黎
有d 微信grouo流傳既係魚蛋個時既片

其實大陸好多心水清既人，佢地係真正被迫壓左好多年，所以搞清楚討厭既大陸人係邊類，唔係盲反

大6人越識越多 共黨於越黎越唔穩定。因為就算明唔支持 暗都會

大陸人近乎個個比城管,公安狗滋擾過

睇嚟連登真係大和解

團結先係出路，我地有共同敵人

梗係心水清啦
尤其嗰班難得申請到落嚟嘅
唔通貪香港同支那一樣法律咩

仲清過啲香港人

但算吧
咪再講建設民主中國

由港共開槍起,中國人呢3粒字衰過爆屎渠

黑警=isis

心水清果班都唔知有冇1%

其實可能會比想像中多，但係敢出聲嘅得好少，最敢出聲通常都係移咗民個班